屌 FC 中大未有搜查令 唔好亂傳

中大學生會:
1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事，本會仍呼籲各位提高警覺。

中大校園電台 CUHK Campus Radio FB
2 mins ·
【校園快訊】
各大社交平台盛傳中大崇基何善恆宿舍舍監證實警方將於下午四時以搜查令進入中大搜查，本台記者向何宿舍監親口詢問，舍監稱暫時未收到任何有關消息。請同學繼續提高警覺。

幫推

曱甴近平

執定屋冇壞

有冇live?

有無source

推，中大手足唔好中計

係HKU, RTHK confirmed

#ALERT: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU
3:48 PM · Nov 11, 2019

聲東擊西 係港大

Hku

你估只申請搜一間？

有

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

推

呢個真

保持警覺

同一時間大量消息流出，似係班狗想引學生返學校，唔好係放工時間再黎

ok 即刻傳返俾暴大fd知

屌 好多未fc既料

暫時搵唔到

定期清潔都係好事

會唔會引班學生執野果陣俾CCTV影到，跟住班黑警就憑CCTV拉人

其他post仲有好多p牌係到推

死守

Push

warden未知唔代表冇 亦都唔代表唔會出
自行判斷要唔要執屋

有
藍絲唔割蓆

港大啊

但kong u 係有 , rthk english news 個twitter firm 左

HKU琴晚俾人打
今日幾間大學俾狗圍攻
而家出左warrent去HKU
其他大學只會跟住出

推呢個

CUHK secret:

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事，本會仍呼籲各位提高警覺。

推但提高警覺

RTHK deleted the headline on Twitter

但清潔好重要!!!!有無都清咗先!!!!!!

清理文具

唔係呀嘛

better safe than sorry識唔識？？
暴大人做好準備係必要

防患未然啊 執定冇壞

搵學校機房拎cctv hard disk

唔似，似係有人玩野放流料

大學站一早收咗皮 仲可以點出入 巴士都好難行

推 依家要睇實港大

公你贏 字我輸

poly話有，點睇

呢加有咩車上到中大？

push

轉個時已經知未必真, 但打掃左先實無壞
藍絲啲FAKE NEWS 係抵毀人, 我地係想保護人 點比